係士耳其等轉機 有2班中國 1班香港

2班中國係

上海-呢班機最多人帶口罩 有6成？
廣州-3成人

香港班機都冇乜人帶口罩 目測好多廣東人

香港人大把仲覺得冇所謂

真心Cls好多90 80後仲係唔帶口罩

𠵱兩日多咗啦
不過我公司都係得兩三人戴

有個中國女人仲係度望住啲帶口罩既人笑
真係唔知死

成班機根本唔見香港人... 真係好恐怖 香港人3成

巴打小心